各位巴打絲打發達機會黎啦

有10m 重可以過埋去入籍

不了，1000美元咁少唔夠退休